而家啲00後知唔知咩係洗手洗手洗手？

如題

00後

收皮啦死老野 呢頭話50/60後係老屎忽 嗰頭自己就做老屎忽笑鳩00 後 每位時代都有自己嘅回憶架啦 唔知咪唔知 無乜必要踩低人抬高自己

剩係識抖陰